WhatsApp group 被移除既成員仲可唔可以用連結進入？

如果可以，甘點封鎖？

既你老母咩死傻閪唔識字

我鐘意阿，吹阿？

收皮啦中學雞

係，博士雞